有冇人試過隻腳生野？

最近天氣轉凍發現隻腳生左咁既野
好痕 不過忍到唔R既
一開始懷疑係咪隻貓整到
但睇範圍又唔似 定真係關隻貓事
有冇人試過咁

有圖慎入

叫完雞？

咩都睇唔到 zoom遠啲吧

我都想有J

靜係得咁細癱 其他位都冇事

好撚蒙

影晒成隻腳
最好影埋腳趾

太乾爆開, 千其唔好R搽cream沖涼唔好沖太熱

幾驚係出疹或者生癬

爛腳

疣

幾時點樣無左架